差十分鐘開鋪 店員:太早未開門 連兩球生意都唔做

今朝我同老豆去行街，見到樣好鐘意既野，即刻求我老豆買比我。
以下係我同老豆既對話

老豆: 我:

老豆：咁早就要？你考慮清楚未？
我：我想要好耐，求下你買比我。
老豆：佢望一望價錢牌，話：要兩球咁多！
我：當係開學禮物，今年唔會再要你買貴野。
老豆：好啦，一次咁多。

之後我老豆好有型咁行埋去，指住啡色個度示意要買。

點知個店員話仲有十分鐘先開門，唔做我老豆生意。

你地評下理，差個十分鐘，做生意都唔識靈活變通，祝你快啲執

我頂呀，喊咗好耐，今朝冇雪糕食

要笑？

幾幽默

覺得好笑就笑下囉，我不知幾唔開心

幽默感....

丙+

屌 頂唔緊 好尷尬

2/10

寫作攞甲+

今日3/9喎

星期三

閱

真係好差 幫唔落

我啲功課都有以個紅色印

你都覺得係個店員好差呢

幾好

0 (內容空白）

我就係咁既樣

F5

本來淨係打”0”
但係打唔到

我覺得要投訴佢

都有創意分

其實我覺得ok

5/10

C+

可能我份人比較幽默 笑咗一下

2/10
不願置評

冇是咁的 零分重作

啡色個度

樓主想食屎 ？仲要兩球咁多？

認真 創意ok嘅
但係我一啲都唔想笑

有時啲嘢唔好隔硬，好肉酸

10/10

未入黎已經估到係雪糕

幾有創意

幾好笑既係

好撚好笑

諗唔到係雪糕

同鴻福郎比其實ok好笑

你個名

朱古力味

毒巴

有冇咁勁

A+

程人富

屌你呢幅圖仲好笑過樓主個post

好尷尬

真人真事，冇是咁的

有冇人一樣同我都以為係二百萬

好撚好笑你老味

有創意

如果我爸咁有錢，我買起連登

以為2個乒乓球

你搵日同女同學去食

樓主證明比人睇唔死都無鳩用

題材幾好

0.03/10 未入黎都估到

契仔安

定係你係我爸爸

請埋佢都唔show我

咁你show兩球

睇到想嘔

好

負評上一頁

至少你有笑過

兩球/10

兩球！？ 我下面咪有兩球囉

又真係兩球喎

睇得出樓豬想用食字做懸念，可惜fail

文筆非常差

2/10

我唔小心笑咗出黎 好唔爭氣

8/10 食字食得唔錯，幾幽默

我好少上網屌人⋯⋯

乜嘢會擺係鋪頭門口值兩球？
幾多為之兩球呀？

好笑 一語雙關

哈

雪糕

笑左

笑死我 咁好笑都俾你諗到 ching ho ball

屌你

敢膽大聲笑

真人真事

仲以為抽緊咩水

引咗你入黎

咁你打呢 有咩意思

新會然

樓主老母個兩球

樓豬返到學校叫老師教下你作文啦

兩球／十球

留言好笑過正文係咩玩法